{
  "Game Widget": "게임 위젯",
  "Let your viewers play a game in chat": "시청자에게 채팅 내 게임 허용",
  "Chat Decision Time": "채팅 결정 시간",
  "Trigger Command": "발동 명령어",
  "Chat Response Timer": "채팅 반응 타이머",
  "No Input Recieved": "입력 없음",
  "Restarting Game": "게임 재시작 중",
  "Chat's Turn": "채팅 차례",
  "Chat Marker Color": "채팅 마커 컬러",
  "Chat Win Color": "채팅 승리 컬러",
  "AI's Turn": "AI 차례",
  "AI Marker Color": "AI 마커 컬러",
  "AI Win Color": "AI 승리 컬러",
  "Chat Won": "채팅 승리",
  "Chat Lost": "채팅 패배",
  "Draw Game": "무승부",
  "Cannot Play Here": "여기에서는 플레이 불가",
  "Game End Message Duration": "게임 종료 메시지 유지 시간",
  "Chat Marker": "채팅 마커",
  "AI Marker": "AI 마커",
  "General Settings": "일반 설정",
  "Game Settings": "게임 설정",
  "Current Game": "현재 게임",
  "Tic Tac Toe": "삼목",
  "The duration in seconds to collect chat's responses before passing them to the game": "게임을 넘겨주기 전까지 채팅 반응을 수집하는 시간(초)",
  "Command used by the chat to provide their response": "채팅에서 반응 제공에 사용되는 명령어",
  "Message displayed to let the chat know they didn't provide any input": "입력이 제공되지 않았음을 채팅에 알리기 위해 표시되는 메시지",
  "Message displayed to let the chat know the game is restarting": "게임이 다시 시작한다는 것을 채팅에 알리기 위해 표시되는 메시지",
  "Marker used to display where chat played their turn. Please make sure it's not more than 1 character": "채팅이 자기 차례를 마쳤음을 보여주는 마커 1글자를 넘지 않게 해야 합니다",
  "Message to let everyone know that it's chat's turn to play": "모두에게 채팅 차례라는 걸 알리기 위한 메시지",
  "Marker used to display where AI played it's turn. Please make sure it's not more than 1 character": "AI가 자기 차례를 마쳤음을 보여주는 마커 1글자를 넘지 않게 해야 합니다",
  "Message to let everyone know that it's AI's turn to play": "모두에게 AI 차례라는 걸 알리기 위한 메시지",
  "Message displayed to let everyone know chat won": "채팅이 승리했음을 모두에게 알리는 메시지",
  "Message displayed to let everyone know chat lost": "채팅이 패배했음을 모두에게 알리는 메시지",
  "Message displayed to let everyone know the game was a draw": "게임이 무승부였음을 모두에게 알리는 메시지",
  "Message to let chat know that they cannot play the current move": "채팅에 현재 동작을 플레이할 수 없음을 알리는 메시지",
  "Display the game ended message for these many seconds": "여기에 설정한 시간만큼 게임 종료 메시지가 표시됩니다",
  "Chat Word": "채팅 단어",
  "Misplaced Character Tile": "잘못 배치한 글자 타일",
  "Misplaced Character": "잘못 배치한 글자",
  "Correct Character Tile": "올바른 글자 타일",
  "Correct Character": "올바른 글자",
  "Wrong Character Tile": "잘못된 글자 타일",
  "Wrong Character": "잘못된 글자",
  "Chat Won Title": "채팅 승리 타이틀",
  "Chat Lost Title": "채팅 패배 타이틀",
  "Wrong Word Chosen Message": "잘못된 단어 선택 메세지",
  "Invalid Response Message": "유효하지 않은 응답 메시지",
  "Change the color of the tile to this color when a character is present in the word but is misplaced": "단어에 있는 글자이지만 위치가 틀렸을 때 타일의 색상을 이 색상으로 변경합니다",
  "Change the color of the character to this if it is present in the word but is misplaced": "단어에 있는 글자이지만 위치가 틀렸을 때 글자의 색상을 이 색상으로 변경합니다",
  "Change the color of the tile to this color when a character is present in the correct location in the word": "글자가 단어의 올바른 위치에 있을 때 타일의 색상을 이 색상으로 변경합니다",
  "Change the color of the character to this if it is present in the correct location in the word": "글자가 단어의 올바른 위치에 있을 때 이 색상으로 변경합니다",
  "Change the color of the tile to this color when a character is not present in the word": "단어에 없는 글자일 때 타일의 색상을 이 색상으로 변경합니다",
  "Change the color of the character to this if it is not present in the word": "단어에 없는 글자일 때 글자를 이 색상으로 변경합니다",
  "Message to let the chat know they chose the wrong word. The word will still get evaluated, it's just an announcement": "잘못된 단어를 선택했다는 것을 채팅에 알리는 메시지입니다. 이것은 알림이며 단어에 대한 평가는 멈추지 않습니다",
  "Message to let the chat know that the chosen word is not valid. Reason for invalidation can include wrong character length and more": "선택한 단어가 유효하지 않다는 것을 채팅에 알리는 메시지입니다. 무효 이유에는 잘못된 글자 길이 등이 포함될 수 있습니다"
}
